食過大陸妹真係返唔到轉頭

比佢渣住碌尻 而家日日都比佢食住 錢都比佢爭晒旗 有得揀都好想返轉頭食返港女算 但洗濕左個頭 返唔到轉頭

k

人生返唔到轉頭，就咁就玩完lu

算鳩數啦
斬掉重練囉

我真係恭喜你呀

我明

g/gf?

抵撚死啦

錢都俾佢揸哂旗
呢下真係要恭喜你